求解答！如果有朋友同你透露佢想自殺⋯⋯

要點勸佢/比意見佢/想請教下各位
..
我唔知開係咩台好 sorry

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

我覺得你首先要了解佢點解會想自殺先
再從問題根源慢慢解決
依個係我既睇法
我都唔係好識同人溝通 同埋我都有情緒病
我唔知你個fd個情緒病有幾嚴重啦
咁你點同佢溝通就睇你啦 唔好迫得佢太緊
希望幫到你 從而幫到佢

如果佢有情緒病好難幫。

我朋友想死咗好多年，我完全唔識處理。同佢講嘢特別小心，同佢相處好似社工處理個案咁。搞搞吓係我對住佢好攰。

後來大家生活模式變咗，我對我朋友嘅關注亦少咗。佢就靜靜雞用咗啲時間計劃，結果第二次俾佢成功走到。我都係喺佢走咗之後先知道原來嗰段時間裏面佢有過失敗嘅第一次。